岩岩搭地鐵企唔穩一野扶咗落隔離個女仔膊頭

但扶咗幾秒都仲企唔穩 我屌
結果比佢睥到仆街

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

屌你老母，就係你呢個變態佬

私了樓豬啦咸濕仔

sorry lor

講咗三句sorry

無嗌非禮， 証明巴打樣子都唔差

幾時上庭？

我頂你個肺 你埃完條女跟著你行過黎當我嗰度係扶手 公然攬住我嗰度

搞到d人以為地鐵多左條柱

10月1

係 好多人讚我靚仔